(開定先) 利物浦贏曼城既 幫手足

位位含𨶙

再抽一位送一百

a09!!!!!!!

收番定你條廢𨶙都得

抽我 100就夠啦
唔要bj

套餐泥
冇得走

Me

我要bj only
比夠$500你

口爆得唔得

有人搵你
會然慢聯明叔請進

含撚留比卡牢 我收返佢個500 is ok

口爆連吞精ok?

贏到你溝waiwai OK?

人地受唔受溝

好過佢成世叫春

轉基？